831 cctv 將被公開

比較長文
打緊仗 傷風悲秋嘅時間過咗啦
我哋嘅手足死咗唔通日日淨係喺太子站到拜祭
唔通日日見到有浮屍就話係我哋手足係個Ws tg fb if 9傳就會有成果？
唔好比D屍體 spin到真真假假都分唔到好唔好...
佢一日唔公開831 cctv 都要咬L實佢
唔好再廣傳有人被自殺 收拾心情對準政權
啦 。光復唔到香港我地對唔住九泉之下既佢哋
要推到有普選特首打開政府機密檔案 咁先可以搵到事實真正幫手足報仇雪恨
依家要做既係記低死者身份 等光復既一日比番公道佢地
再日日係度廣傳死人係鬼

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

推推推

就算依家公開都冇人會信。

是但啦
反正已fc